唔見左銀包 連登有愛

黑色 入面有身份證 歡樂卡 2張信用卡 一張銀行提款卡
尋日7點係將軍澳中心到尚德邨途中唔見
約10分鍾腳程

如果有巴絲執左希望你會俾番我薄酬
thxs

搵番 多謝樓上推po

。。。。。。